[文宣必定廣傳] 你知唔知你地MPF 係幫緊大陸救市 不過你可以拒絕

盡快將所有MPF 投資組合
轉晒有關歐美既基金

總之唔買中國任何相關基金就可以

歐洲

不嬲揀開歐美

push

推

總之不要和中國有關

信安mpf整合查詢

恆生匯豐都有 轉走買美股

概覧

填表簡單野
自己識攪啦

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉